石屎漿湧路軌 阻東鐵3小時 旁沙中線地盤灌漿「爆板」 [2015.03.22]

咁樣就搞左3個鐘
如果每條線唔同站都有咪好大鑊？
千祈唔好呀

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌，唔好比手足既血白流

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

巴打啲post推唔郁